點解連登冇創業台？

因為做生意既人唔會上連登？

咁你係咪做生意？

準備做，想上黎搵下靈感

因為有創意台

「財經台」應該最接近「創業」…

創意台講鳩野就叻

想集中d睇做生意既巴絲打分享，財經台就算講生意既世界觀太大，想同d中小企交流下

香港有無咩創業平台？

Idea幾好
推

唔熟，有都好少聽到

我地呢一代太唔團結，淨係識奶d上左岸既商家佬袋底，其實中小企肯團結威力都唔細

因為連登嘅FG巴絲，打份牛屎工，都最少賺100k一個月，點會想創業受氣?

請唔請我

因為唔係有?

創業收入冇上限，連登囝100k就滿足？

你唔介意既可以考慮下

即係做乜生意

應該要有啦